頭先求左支籤，想請高人解讀

見群龍無首